【今日任務】一百萬人唱美國國歌、榮光歸香港 完成左未？

今日任務係國際公關 ＋ 和理非集會

要聽日頭版全部報紙都係講香港

「香港有一百萬人出嚟唱美國國歌、榮光歸香港」

請問呢樣野做左未？

點解現場咁多人
叫人行完就返屋企？
叫人去圍政總？

仲要唱毅進仔唱得大聲過美國國歌？

利申：啱啱收工加入，現場唔知做緊乜

ＰＵＳＨ

圍咩政總

推
成班出黎都唔知今日重點

揸旗個班都唔帶住唱先搞笑

推 番美領番美領番美領番美領

推

屌你老母 比狗清場呀撚樣 岩岩收工

番美領番美領番美領番美領

咪係 我仲以為會係美領大家唱國歌 揮國旗 點撚知過曬都未唱 痴撚線

淨係揸旗有撚用咩 屌... 算喇 屌 有得改善

有狗扮示威者
小心
未fc但現場留意

唉 輸撚哂